杜生份人真係好寸 「全民做民」拍攝後之感

琴日去左lateshow節目 「全民做兵」
想去見下啲囡真人
入左去就等左好奈 拍左幾個shot
都係普通野啦
跟住見評判
一入到去就俾杜生寸 有啲對手準備樂器表演
因為反應有啲慢同冇咩賣點 就冇機會表演
有個參加者仲特登買咗樂器
真係好可惜
其實我都知我地係黎見工
不過我覺得都冇必要禁寸囉
點都好 好失望

杜德偉係咪壞咗停緊工果個？

你有料咪吋返佢lor